好想知大熱天時你哋部PC幾多度、用緊咩case同heatsink..

想參考下

i7-4770 ,gtx 970 ,case tt v1 cpu 75c~78c .vc 83c~85c

粒4770 idle幾多度到
用stock heatsink
咩係vc

7700 DEFINE C IDLE 35C

Video card?

咁熱

e3 1231v3 , 31度

CPU i5 7500
Heatsink Nocuta D9L
VGA GIGABYTE GTX960 ITX
Case sharkoon shark zone c10
CPU fan : 1
CPU idle 48 C @ 650 rpm
Fullload 60 C @ 1200 rpm
VGA fan : 1
VGA idle 40 C @ 750 rpm
Fullload 70 C @ 1200 rpm

想問下 其他Ryzen 用家，我嗰粒U idle成40度，算唔算正常

室溫28度左右，機箱用NZXT H440，CPU散熱用CM 212 LED TURBO。

7700 30度

stock cooler？咩case？室溫幾多度？

風扇轉速幾多

CPU嗰兩把係靜音
標準以上太嘈

機箱風扇有幾把係silverstone靜音扇、幾把姑媽扇，都係冇得較轉速（姐係行緊全速），得一把有得較轉速（喺機頂出風位）

i7 2600k@4.4ghz 1.3v
無開冷氣 78c頂盡
r9 390 nitro 最盡75c
dg7000+rev4散熱+前二上二後一機箱風扇

i7 7700 idle 39C
full load 7xC
s340 elite 原裝兩把扇
Geil rev.4

1070 唔過70C 之前試

7700k 平時3幾℃燒機企硬80℃
R1

dual 2696 v3
hyper 212x
idle 50C，燒機兩秒上80C throttle 超左頻

P4 3.0Ghz
HeatSink : Iced Coke

u14d define c

室溫大約25.5

Fx8320 4.5ghz
H80i v2 + ml120 x2
1070 ftw

Cpu idle : 40~42°c
Overwatch : 62°c

Gpu idle : 40°c
Overwatch : 58°c

因為玩既game 入面得overwatch 係2 樣都會好熱

6700k idle 30 度
用define C

有冇OC過？粒u行緊幾多電壓？

CASE: NZXT H440
COOLER: CM 212 LED TURBO 入門級風冷 (轉速靜音)
CPU: 3.0Ghz @1.2V
室溫: 大約22度 (有開冷氣)

如果用埋同你同一款cooler同埋冇開冷氣嘅話，應該可以同你差唔多溫度

用R1真係做到80?
我本身打算用D15, 不過覺得太大，自己有J開RGB燈
所以用左hyper 212 turbo , 由得佢熱，不過正宗夏天就快到，依加用prime 95 燒機已經100°企硬，自己降落4.5ghz (本身長開4.7)
想轉x62 或者 r1 , 其實好中意212個大細，部機唔會太空又唔會太迫
R1 如果唔頂ram(視覺上唔好遮住)同無太貼PCIE位
我會即刻換撚左佢，x62 雖然話有RGB信仰燈，但始終非必要唔想上水。
巴打有無圖可以睇下？
我用緊giga gaming k5 z270 , 怕遮ram

7700，貓扇L9i，Deskmini 110
mprime small fft應該90度頂盡

E5 2683 v3
212 LED
40度

7700k 頂級水冷風冷燒u分別唔大 一樣80度 求期換隻115i/x62 呃下自己會涼d

利申：我係咁

7700k@4.5GHz 室溫22~25度 開左冷氣
idle 35度 打ow/csgo/r6 最高上到65度
x62 aio

打機好喇 唔好燒佢啊 出事架

都有聽過，我都唔會開蓋架喇
所以想睇下r1裝上機靚唔靚仔ok我就買

youtube 大把r1

r1 universal 完全唔遮ram

做野機，熱到hihi

r7 1700@3.8ghz 1.325v
貓頭鷹 D15
idle 42度，full around 60度左右

我嗰粒1700@3.17ghz 1.26v
CM 212 LED TURBO 靜音
idle 38度，full around 65度左右

想知d15係咪會遮住哂啲RAM槽？
我用賊船LED RAM會唔會裝唔到上去？

我印象中，我有計過下啲尺寸
好似係最少都遮曬四條ram槽(視覺上)
你可以拉高少少再把扇放到高身ram落去
不過都有限度
格離post有講過，我搵搵

[硬件撚..討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(19)

自吞

想放hyper 212 turbo , 黑蓋, red led
用左未夠一星期
原因:新機落地發現夏天嘅來臨真係壓唔住7700k
想放大概$200
有獨立收據正本。中央田。有盒。仲有大半支散熱膏。所有配件齊

點壓唔到法，分享下用後感

I7 4770k OC 4Ghz

Corsair H110i

室溫28c. Idle 35-40. Gaming 55-70

I5 4460 D14 53度

2個月無熄機Log入面個peak黎

4790 待機28,打cities skyline 呢d大食game可以上到5x-60,開左冷氣一直keep住45-48左右

gtx 970 待機28-32,打機一樣上到5x-62,開左冷氣keep住4x

用緊自組水 得240同120排各1 only

case係 Nzxt P410

遮晒，但 heatsink 底同ram 之間仲有少少距離，應該冇問題...........我估

好似係四條遮曬
要美觀就唔好用佢
不過效能真係頂級 (風)

Battleground 85°C 平均
Prime 95 燒機企硬100°C ,
自己有小超上4.7長用
佢一到100°C 就會降落4.5平衡翻個溫度

不過講外觀佢真係無得輸，真心覺得靚仔
所以一開始上個星期先話唔理熱唔熱買左先算
不過熱到要CPU自己降頻影響效能我就有保留，所以先想換

如果你唔係7700k 我都推薦佢
靚仔，大小適中

i7-6700k OC 4.8GHz
212 LED
idk 34度

212x 死忠

R1

itx?
R1個白色套係咪可以轉其他色

香港搵其他色有難度
不過理論上可以

粒3930K @4.2 打緊機就60幾
張1080TI 打緊機就30尾

i5-4440@3.3Ghz
Inno3D iChill GeForce GTX 780

i7 6700, 用緊D14 Cpu cooler, idle 23-26度

I7 7700k 4.8 1.25v
Gtx1080ti
Phanteks enthoo evolv
X52
Idle 27-8
Full load ~60

30尾
邊張？
巴打你室溫好低

4770k 蓋已開 4.2ghz 1.2v
冷氣下 idle 24'c 燒機65'c
無冷氣 idle 33'c 燒機70'c
機箱s340 散熱x62 行1200轉4隻ML140

1.2v先得4.2？

笑左

係，粒野好屎

用乜燒機？
另一個post燒機要配合埋software個版本

linx，版本無留意

我成日想知啲人用乜燒
我7700k 4.8ghz 1.245v
但係用prime95燒可以上到差唔多90幾
用r1 universal 應該又無咁熱
人地做到70-80°
我又唔得

開蓋啦
7700K簡單得多，得一粒點要做絕緣

i5 2400.

一開機都50c.

原裝散熱

可能係我裝得唔好掛

其實幾度會過熱
成日60幾度就會黑moon

i5 4460 30度 打機58-53度

可以試下 aida64 同asus既 real bench

i7 6700k @4.6GHz
Corsair h115i
Corsair 760T
Msi gtx 1070 gaming x X2 (both overclocked)

CPU idle 35度
Full load 83度
Gpu idle 上面嗰張47度 下面41度 (有fan curve)
Full load 上面85度 下面80度

唔開冷氣打機間房會熱左成6、7度
開冷氣/冬天上面全跌15度左右

R5 1600
41C

開住LOL SKYPE,玩緊CSGO, 44C

由於小弟暫時淨係玩CSGO 同 LOL 所以去唔到FULLLOAD

新機落地燒機30分鐘是常識-,要谷谷佢

same .
idle41度
render圖full load 75度
因為換過底板所以冇用原廠散熱膏而用緊淘寶垃圾散熱膏
咁樣正常

D14 咁撚勁？

到底室溫幾多？

上網溫度

低撚過室溫 有冇可能

基本上, 散熱膏落太多唔會有大問題,,只係太少

7700k 開蓋算啦 or 換勁d

太多先大問題
少反而無咩野
Btw,散熱膏未run in好唔會準

你今次落小左仲高左1x度?

其實有無方法check到
次次好似玩小遊戲咁一上實在就依一世都唔知吱得好唔好咁，次次都鳩估

Btw, 應該要幾耐run in ?

有無熄AVX ?

有熱力百零粒鐘

姐係理論上
當你無裝得柒嘅話
今日裝機，應該會熱小小
大概一個星期到，會凍翻啲？

差得遠唔遠？

Ryzen 1400用原裝散熱有40度左右
張呀爺級數既ati 6770就熱到
個case就十年前用落聯力 甩皮甩骨咁

YES
幾度到

公版卡不過顯示卡我上哂水

7700k+1070
玩pubg粒cpu熱到自動熄機

case係垃圾spec01
cooler係rev. 4

琴日岩岩裝新機
AMD R5 1600 @3.8ghz
舊CM 212+ cooler
舊CM 690 I case
幾把用咗好耐嘅垃圾CM 12cm 原裝 /鐮刀 + 一把A Fan
idle : ~37-40C
AIDA64 燒機15分鐘CPU最高60C

唔好超啦

淨係用xmp超ram

降下頻

R7 1700無超頻用原廠散熱46度正唔正常？

我而家44-45度, R5 1600
係咪開得太耐所以升左幾度

40幾冇乜問題喎

Hello 又係你呀巴打
老是常出現

呢排冇乜野做成日鳩覆post

真係邊個post 都見到你
Btw巴打hello

似有問題喎
我以前用hyper 212 turbo 玩 PUBG 都係七八十度
無超。
依架用R1 長期4.7ghz 玩PUBG都係六七十
巴打你睇一睇裝好cooler未安全啲。

轉左h115i之後pubg唔過80度

5820k 長行4.4
唔開冷氣30幾度 打機60幾
用phanteks 515tg

6700k - Cryorig C1轉用Riing 12
R9 380
Define Mini C

玩PUBG
CPU 56度
GPU 80度

1600 @3.7 1.22V stock cooler
idle 31
full load 65
65會唔會太高？
有冇話ryzen最好唔好過幾度？

5960x 4.3ghz 自組水
35度 idle

依家cpu 85 度都唔叫高溫啦

85度？
真係唔會燒...？

燒就唔會既
不過最好唔好長期都呢個溫度啦
會老化得快

咁大約低過幾多會比較安全？
full load嚟計

你用途係乜先
唔般嚟講, 依家唔係 ren 圖 ren 片都無乜野 fullload 到粒 u

一

同意.正正常常都FULL LOAD唔到粒U

我通常都係做下功課同打下機
見ryzen有得超就想超下 新手怕燒

所以想知道幾度比較安全 窮學生 想用好耐

冇機箱！？

部機一眼睇哂

好撚正 通風

2683v3
CM Seidon 120v plus

Idle 37 C
Full load 58 C

無超

1080TI公版要手動較4000轉打機先keep住75度
想上水但係又唔捨得個信仰燈

買得公板都係為上水架啦

等冷頭都有信仰燈就上

cls 上水都要燈 買set ek fg好過

有冇巴打解答到

dispkay同cpu都用緊淘寶非一體水冷，兩個240 radiators。因為唔想咁多塵所以無落風扇，但係idle上到40尾 有無巴打提議吓點樣可以唔落風扇但係散熱更好 遲啲諗住換個大啲水箱

開冷氣

又啱喎清

冇風扇咪唯有靠室溫差距去散熱

7700K 110i 燒機73 室溫22度
7700K 4.8GHz
1080TI + 1080 FULL LOAD 80/67
1080Ti +200CLOCK 650 VRAM
1080 +50CLOCK 800 VRAM

GPU FAN 80%
冷氣同機7X24

MacBook 長期90度